馬雅係咪水土不服？

最新一位獲發牌照的巴西騎師馬雅（圖），將於明日賽事中登場，他期待能在香港馬壇大展拳腳。馬雅曾在澳門策騎，是2017至2019年度兩屆澳門冠軍騎師，接着他於上季轉戰新加坡，也在騎師榜位列次名。

披屎都無個

仲鳩咁多馬騎

冼文諾二世

幾好
第一時間就飛得

澳門冠軍騎師你想佢有幾叻澳門啲質素何妖過去跑都可能冠軍

真